有冇人有食開丹參粉 or 補血補氣補腎中藥？

睇youtube 介紹 去黑眼圈
但食完好似心臟好塞
有d胃酸倒流

睇錯丹麥粉 以為係意粉d friend

正正經經睇中醫啦

仲買左2樽 雖然係感覺精神左